唔好向朗屏行！！！推晒去個邊唔得架！！

唔好向朗屏行呀

推

向返元朗市中心行

去返水邊村反包圍呀